[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5330)

有

有你老木

Ching ho ball

slow

滴兄收叔錢未？

渣

笑撚死 岩岩明明無越位
唔係嘅話3:0啦真係

梗係收唔到啦

（ Liver 人 pool ）

利25分鐘單邊5c

猁真係放假

角大冇得買

Eason 你間外賣係邊間？

橙

沙拿回晒唐咁嘅

點解10點呢場報分網都冇得睇

24ok?

友誼賽都咁認真

不嬲廢

3:0未

紅牛+1.5 gel

世界最強我利 咩事？

好心你地成熟啲啦 仲玩狗會

中

No

快啲入多球全格

法賓奴廢撚到

藍天射球

射咩

黑哨 明明無月

半場開埋2.5佢啦

支持

屌，好彩紅牛打真軍，靠猁狗分分鐘半場一粒都無

比多球我

搵到走數條友未

駛唔駛vpn

主連刷2c

要

痴線
大角到

冇買到10角大

咁煩

屌 all in 利記ng 算 唔信無

佢唔係走我數 係搵佢開188bet ac

主next c兩倍幾

即場冇C買，唔駛報啦

這是正式錄用的的英超球隊嗎

馬會贏一場夠買一年禁多個制姐

斬左

365個新界面睇撚到我好暈

利狗全部訓緊教?

3連 10.5 11.5

好彩3c買就利第三角就收手

冇撚左聲

反cup 賠率好吸引

咁又係 馬會點會開送錢野

潛緊

半場one more

等派半大入少少2:5波強之後訓教

半場三粒是夢嗎

歐聯劇本反杯4球

咁樣踢,入到一粒都係奇蹟啦點反CUP

沙巴要vpn先買到

角3:5差少少買左利讓角

早知買角大？

主3

salah慢左咁多既

即場緊

佢唔想爆姐

打飛機打得多

得9閒搵你咩

有冇人覺得紅牛既踢法先係好睇足球?

利記最鍾意撚狗，咁快就唔記得

冇咗報假聲

讓分盤笑死 利受讓+1

入多粒

紅牛好似踢美式足球咁

西含入未

垃圾猁踢假斷腳啦

要玩既搵我 有回水 有大gp 800人討論GP

要拉淨係用vpn都冇用

又中

大蛇穩陣

點解西咸可以同一時間踢兩場波

唔係阻艇搵食
只係巴黎人計人仔，出入計當日匯率咁麻煩

半場3粒都冇 仲點主其他

西含nba未

冇得set星星畀聯賽同球隊
好煩

allin左 半場cup到10 2 500

主半場整多2/3粒ok

主入未

me

我最愛聽既聲

Lm

算啦ching

下場

玩外賣勁到

買細波嗰陣？

下次

睇住佢角大

我

買-1驗腦未

11打22

大波黨

Dllm 一開波份兩燈都開唔到7+

利驗腦區

因為一隊球隊唔只11個人

加強熱身效果？

1

80分鐘入9球

琴日話左友賽 利狗一定撚賭仔 下半場就CUP 贏一粒就算

一買角大就停

入左半細 去緊驗腦

一半人驗腦

原來是你...

出兩隊

應該8成人都睇好利我都睇好

哇
差啲

救空門

即場利半球？Wtf

笑死 主隊換走主力先

365轉左野平半

準備打假

Cls好想買但感覺好伏

睇利有咩劇本了

準備半8全8

賽前客勝1.31

仲要利個個肥咗一個size

主隊都幾狼死

怕鬼 下半會刷 咩中位數

冇波踢 日日屌女 正路

2.5細咁都頂到

2:0 8c ht

主場啲球迷實開心死
贏到猁

13.5準備入錢

如果利想追和20c都有可能

前題要正氣

擺低你馬會ac 聽日入500比你

21/9 有艾美獎

連燈有愛

31520520

可唔可以愛埋我?

宜家數緊錢啦冇左門票錢入不敷支

thx

有人想戒賭

Cls 炒撚晒

40890877

其實擺低AC都幾大膽 好快會有人幫你login到要改密碼

40023959

25696444

40222715

個3.5b消失咗

買左一萬 利記客勝
1.49

我放咗個friend嘅acct
入咗叫佢畀返我，畀人玩就唔關我事

31 520 520

我已經有心上人

41091113

利記今場真係來搵錢戈喎

利7+ -5
Fc坦 2.5b

今場打假打得太明顯夫添撚狗

眼睛張開身邊竟是徐?

條數點

知咩事啦

上面果班真心膠 定假膠

岩岩邊隊護空門

4球殺

奧地利皇馬

歐聯u19點買 兩隊都連勝

咁多人擺低acc

擺明假啦
投注站都唔開，點入

連登有愛

pps入囉

入到人哋acct咩

又含撚左屌...

點解你仲可以繼續賭

仲有機會

我係咪可以買4.5s

又復出

原來是你....

有冇大蛇比料下半場點買

我就睇你係咪咁撚勁
我買4/4.5細

薯條對家

跟

2-4

有我食左個波佢

買$10

lm

掃哂右邊波膽

換二線
利GG

出南野

劇本

有米拿

下半3456

換人先有機反cup

老了

日本仔仲未開齋

半場夠做啦Jones都識入波

咪傻
利cup到我食屎

LM

重禁屌緊

l咩m
紅牛屌到傻

3.5

沙拿

沙拿廢撚到

刷角了

這是正式的英超冠軍嗎

回哂塘

利終於肯踢 讓左人半場

主第三球 準備

沙拿哂左幾多球機會

買咗主其他快入

星期六all in 阿狗

沙拿依加廢到，係咪剪左個西頭就唔識踢波

同路

今場會有幾多角

15

信我

雲迪克 爆缸

但而家中位數15.5

利 3.5b 穩？

利球入到球都偷笑

前場啲人個個都廢，後來啲人個個都發緊夢

如果4:0就有啲機

拓柒去嚟拓柒

托柒

似2:0完

換走沙拿啦，一睇就知無貨賣，仲唔換走佢

有價好搵水魚接貨賣走佢啦

啱啱半場no goal好似八倍幾

無入球4倍 好好珍惜

有冇俄超心水

有波入我都諗係紅牛入
猁都唔知係到踢緊乜

沙拿踢好小小，反Cup左啦

現金網 fb888fb tg

沙拿晒左好多機會

英超衞冕冠軍降班

-1c

換6個

下季長追利狗對家，死垃圾

唔明點解依家波po風氣係吹奏外圍網
害撚死幾多人

換走曬

曾經既波post 以前一見到外圍就屌到佢上天花

唔搵人死佢自己死掛

你唔識自制賭馬會都跳得啦

3.5都要針

賭狗會輸仲多
一堆波冇即場
大細又開得高人一格
食水又深
根本就係狗會問題

換半隊人

但都無需要去吹奏外圍 外圍走數十常八九

主應該就ng

快撚啲入啦紅牛

炒撚爆利狗

有無人知 點解今晚又有歐聯？

今年有雙冠軍

外圍賽

薯條又中

二線隊波都控唔掂

紅牛入多粒

狗會唔愈做愈閪 點會咁多人轉外賣？

係咪歐聯附加賽

賽前買左3.5s 估唔到仲有機會贏

外圍賽黎

快大

咁樣殺全大

外圍賽
比外圍賭博用

勁中

咪臭係 狗會咪又係會害死人

長追薯條對家係咪已經唔洗做？

有冇專業Mon住薯條買咩Ga專家係到

餓超半大全細

你gel

服左薯條蛇2選1都長中

含家腸 可唔可以出早水益依到既兄弟呀

利唔想入 就快比人入啦

馬會的確係成日都唔開即場 賠率又閪 場次又少
但贏得佢多 佢都唔會走你數
另外以前波post風氣 係屌外圍屌到上天花板
覺得變得有啲快同奇怪

總之想賭外圍嘅朋友就自己睇路啦
忠告黎姐

試下比多2球來

你老母 馬會成日焗人輸 即場開唔足
角開唔足 fg而家都串到唔撚開 你唔屌狗會 屌人食外賣 正傻閪
垃圾狗會高層 反省下啦

你甩左P先講野啦 毫無說服力

俄假角細重心大轟注

呢個真冇進步不特止 仲要退步 cut盤 角 fg

真呀

日本人證明下自己啦大佬，唔係下季點用你啊

21

狗會的確啲倍率的確好撚閪 我好認同 深受其害。。。
平均輸一場要贏三場先回本

2:1 3.5快手

仆街餓超買錯3.5大

2:1!!!!!!!!!

同路但我連輸10日

3.5s震緊

咁你屌人食外賣托鳩 多管閒事

2:4未?

屌 死利狗入乜撚野

PFC 9.5s

利快上

終於入

有耳賽和波收場率大

打對台

外圍唔等於當地犯法喎

討論區咩地區人都有

岩聽就聽 唔岩聽就算
祝你好運

外國人here

金木蛇 澳洲撚真係怕你有牙

快追和再撚狗

0130 先角大

想玩bet365好耐。。但真係太難申請

而家先2-1
驚西
陣間就3-1

真係無限角馬會唔開又贏

2:2算啦，唔逼你啦

有種2:3

再講丫 賭仔要去死 你擋得到咩
Eg 薯條俠 仲有拎學費賭個班柒頭

我都想好似要當地文件 好多野搞

主第四球 準備

追和撚狗 快

再追利ng

如果有即場 應該會打爆馬會角大到

屌，搵緊link就入。。睇唔到邊個入

快手和啦猁

屌 咁遲出 後悔了

玩過就知其實無乜分別

求下你 和

好易咋喎

有無師兄share 利既link出嚟？

明明就係艾利臣係龍門跑上去執雞入波 又FAKE

批准

3.5a 頂到？

無呀 吃屎啦

好似以前佢哋出錯 佢會照賠錢俾你

踢到好似唔防守咁

兩隊全攻

俾你啦

我了

3.5 24

邊有依回事

最多補返水位俾你

快cup

中硬咩...打緊機嘛

17分鐘入多粒未

屌你老母俄假 入波又無 角又無

利15c cls

3.5s

2比2

2:2

3.5 cashed

入多兩粒

2:2!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

爽了

真係開3.5b

7+ -3

gel完就收皮

踢到咁唔開唔得啦

個黑鬼後衛累死個龍

今場易賭半大全大角大

FRIENDLY以和為貴！！！！！！！！！

哭能左 龍門當後衛踢

365搞咩整到咁撚7

最多咪打和
利cup撚到咩

多謝哂個龍門，龍門好波

仲有幾多分鍾？

2:2了 薯條買咗4.5大

主第五球 準備

8 moe

8分鐘

夠喇好停

和 夠啦 仆街

卡膽啦 又卡架啦

後備班友入波

NO GOAL仲有1.62

換哂人反入2球 盲既都知你踢假啦

唔爭在cup 埋啦

2比3

叫得友誼賽 無波入架喇

友誼 和波好啊
夠啦

是但入多粒 快

薯條要贏返次啦

友賽都報假 你快撚啲死啦

我屌你老母

-1和開唔開到?

俄超冇角

有機,除非無機

是但入多一粒

比多粒黎呀！！

2323232323

報假對家入 屌你老母

功夫足球 岩岩紅牛一野四兩撥千斤咁 撥開人 球證都無事

有羅富巴加持

話明黑哨

利反cup 抽10派1 100

A

B

有冇人覺得利件波衫好核突

Me

仲有幾耐

頂住個和

3 mins

Next goal 紅牛

買親大波次次都係得半格

今場太易 半大全大

我未

真
但我又冇落注

賤種利唔值得贏

和和和和和氣收場

入未

好似呢場咁 馬會唔柒開角 你話係咪抵屌？

pfc垃撚圾
俾人入多幾球就啱

主隊個日本仔奧川雅也24歲仔就拎奧甲冠軍

利狗真係Cup到？咁撚痴線？

唔會

唔會
放心

往死里屌 有時直頭唔開第一隊入球 我阿sir教我 日職飛腳FG要長追 佢夠膽唔開

我cup佢老母cup

請你食M記放題

邀人打FRIENDLY仲要CUP人咁串

薯條買咗4.5b 你話呢？

點解會 2:2
還我3:1 呀 屌

如果係咁
可以唔洗賭波
真係任佢開

麥樂雞囤貨了

我都係小賭怡情

Ggggggggg

Wow

Ggggoooaaaallllllllll 未
和波gel

和撚 收錢啦啦啦啦

補3

嘩

夠膽未收

咁都補3分鐘

Pfc刷角

比賽第一 友誼第二

客ng 仲高過客勝

未入

16c馬會唔開又贏

補埋兩邊 GEL

打frdly補咁耐做乜
快快手番屋企訓覺啦

薯條慘到，兩條飛死哂，最慘係比左假希望佢又唔入多球

和波冇得輸 唔撚攻

原來有波

FRIENDLY揸下手和波咪算

波台只服master同薯條

賤種利

仲有咪再賭啦

5倍和

薯條真係好慘

（角細）

四打三
嚇撚死

坦波夫被人屌到

得4.15

嘩屌你上次聯賽入球波咁靚依下射到咁

最後利球射門

等緊死

5倍和 easy

俄假頂實半1

完未

完

完!!!!!!
話左cup唔到架啦

薯條

見到薯條po飛4.5大 即刻買咗4.5細收錢了

又得半格早知等多陣入3.5b

俄假半大24

屌 無c

佢買大我買細

Tg?

PFC gel得

發現今日幾好運好多都險贏

我都買咗

刷c入波

唔叫

薯條真係勁 唔反了

跟你買算

薯條對家 又贏

屌仲度咩波 等水好過

薯條真係柒到上心口

又搵到場送錢波 想g再講（200 1次）

俄佬半大未

做乜

俄超
主一腳都冇起過
係咩料

下半123

假希望

2:2埋之後買nogoal根本中硬

友誼賽以和為貴 點會絕殺人咁仆街

咁攻法 都係遲早入

求帶領想跟

已重金招聘薯條加盟TG爐

下場買咩

薯條下場買咩，分享下啦

俄佬

新借財仔+信用卡加埋30k 幾日就輸哂...
負債又多30k 唉屌 比我贏10k都好呀
屌自己完全係垃撚圾

跟了

好彩姐

難怪佢allin極都仲有得買 原來係你

唔係還緊 又借

你而家究竟差差緊幾多

即場俄假1.5大 （唔穩）

刷角入波未

借多100k 翻身啦

俄佬半大

俾個機會小弟搭下你順風車

（會險贏）

場俄假又唔刷角又唔入波 想點

Dllm 咩 30分鐘1c

呢排d波太on9
唔係反cup 就絕殺
一係直接紅9埋
好撚難賭

有冇諗過出水 有大神嬴完錢 派翻d俾你?

9.5s冰實1c

收息變收屍

跟其他大蛇水好過

聽日696平手係咪買撚得
咁既閪款作客fc東京開平手

銀行 250k
4間財仔 200k 計埋新借
信用卡 25k 計埋新借
朋友 150k
學資處 100k

希望啦

角大24

勇者

閪維爾

邊間

咁睇唔開

慘

高水過西維爾

慘到

買收息注最on9 本又大

我岩岩上連登 唔係對大蛇咁熟 有無幾個必跟

點解你可以借咁q多
老破算啦不如

全日淨贏即場猁狗追和 不過細注

放心 呢到好多大蛇好快你就知邊個係

G大師
薯條俠

利害了

rip

薯條 杜 master雞

大家唔洗驚 薯條不死人黎

做你朋友
真係慘

我前晚定前前晚見到G大師連中緊

真唔真⋯⋯ 講笑咋掛

PFC入未啊

咩朋友會肯借錢俾你拎去賭?定你呃你朋友??

其實同大家一樣想贏錢...
冇本賭就想借錢贏錢

薯條有家底次次都借到錢就知咩事

其他數可以走 朋友數賣腎都要還喇掛

咁搞法 條女仲係唔係到

放心，要死一早就死左，薯條係到已經一兩年，咁耐未死就知仲有貨係手Ga

冰!

俄佬仲係一角緊？

咩話 仲係0:0 1c?

全黑蛇又中

其實如果咁多數 信用卡銀行一定會催你限時還清
還唔到 財仔個邊又會收到風 一齊追你數
薯條咁樣都生存到咁耐 我真係唔撚信

死撚開喇 乞丐

整個半客黎先得唔得

佢借比我找一部分數 我真係有找
但最後都問財仔借返出黎賭...都係8月頭既事...

心水清

賣咗層樓未

入左1.5 快手開大

真
我今個月仲有2k未還已經比人係咁催
都唔知點搞好

走啦屌你老母 個名臭晒仲上黎

難啲 佢次次出 都冇咗嗰個中位數同水位

俄仔又係半一

係半場一角

點解輸果啲咁鍾意搵野括住賴

問人借還比佢先

薯條係到都輸左兩年啦，輸極都仲有啫係有家底啦

2隊垃圾學咩人玩短傳,刷角啦dllm

角大又針

半客24

(炸) (假波) (黑哨)（未有人派）

俄佬0:0不如唔好踢

珍

有角未大佬

主守得咁好
點入波

1.5 24

cls 2隊冇料到學人玩組織

咪撚再唔信我d數...係咪要斷手斷腳先信
好多數都分左30-48期 咪話還哂成份糧同埋跟本唔夠還 借下第二間數找數咁
我都比左事前飛啦
咪又係輸

銀行會自動check住你tu 最撚on9個時8萬限我3個月還清 CLS

坦乜鳩咁撚廢嘅

打多左個0？

假禁屌 似下半場一開客入

影啲單據相嚟睇吓

我都想有家底呀 有sugar daddy 我撚都幫佢含
只要佢比到錢我

唔係唔信你啲數，唔信你有事啫

識人多 有單都唔出奇
根本就唔可能同時有咁多數上身
一係放低埋名個啲 打我臉

薯條俠（斷臂）

我tu i撚咗
頭都痛

咩料

我影過哂喇大佬...放過上黎
D新人唔信姐

半大24 大波24

仲要你睇吓佢出贏果d時間
比卡超贏緊2球佢先出比卡超半一

信唔信你都無用嫁 你死都要賭 問題根本唔係我地信唔信你 係你肯唔肯唔賭

Dllm 唔刷角

一個月找幾多？
你搵好多下如果係

妹埋最後五分鐘

又想乞錢

應該係想追返條數 先會繼續賭

有冇人皇馬+0.5

咪就係
我而家差緊80k都已經唔敢再賭
佢仲要係咁繼續借落去

11射5中 一球都無

雲巴係咪帶過你叫雞，有冇佢啲相俾我
簿酬

唔信咁多數上身？只係你見識少姐
我老豆十幾條數我都見過

null

唔係過數比佢叫？
有見到咩

冇見過佢真人

你為左500$ 可以去到幾盡

斯巴達等死 feel

Paol定比錫好

咁仲賭
大佬

識有個朋友借錢借到講大話話老母病入醫院做手術嚟呃朋友借錢

算尻數啦.. 你咁搞9佢 佢復活個陣1$都唔會比返你

我好撚憎比人呃 再盡啲都得

踢波唔入波踢黎做乜

佢都無諗住收得返

咁都呃到...我有哂借據比個fd睇 佢先借比我...

半場2c

個勢唔似

預咗冇彎轉 純粹想做鳩佢

U19唔識入波就返去讀書啦

唔知你地了 唔關我事

有咩仇口

500$

12.5b 10抽1 含

留意到場波廢到冇人講

直接含我 快

全黑幫佢比住先啦

大把呢啲人 結果好多拎黎賭

皇馬㩒屌

而家錢就唔太想要 人我比較想見下

我知邊個..陳家樂

原來滴露巴打仲未拎返錢
我之前見佢post圖張張幾千起跳
仲以為佢大把貨

會唔會係呢排有咩事潛水咋
可能上返水冇事呢

有冇同路

大把貨唔等於要比人呃5舊

1粒都冇

皇馬goall

成個禮拜都黎啦 大佬 HY都割鳩佢 你話呢

半2全11 ok?

個「佢」擺明就係講緊走數條友啦師兄

同路2隊再玩組織就唔使叫

係喎
冇睇開雲巴個谷
啱啱睇完先知

皇馬u19幾勁 進攻流暢過班一隊

薯條點借到成600k

俄假仲未想入波

憑實力

上半場兩球餐屎都入唔到

扮自己要做手術都見過，仲借左1雞。
次次見面就話無錢，叫佢還500蚊1個月都2期無還過，
但朋友話佢澳門贏錢

朋友同學資處唔計

銀行正規財仔， 借月薪廿倍左右唔難， 佢仲要公務員大把人借俾佢
泥足深陷踩埋落黑財仲可以借多100~200k

點解要還呀屌你老母

😧😧😧

Exca7ly.....
屌我想贏錢呀 好快又開季
跟極都唔中

你女友同家人知唔知你咁重數？

算啦， 忘記佢好過啦
追鬼到咁多咩

有冇興趣借多100k
比我幫你賭？
贏左你7我3分

近排賭波有小小心得 唔求贏大錢 求幫到你
手足齊上ok?

屌你老母 搵食過主啦 柒頭

你比我幫你賭 你8我2 ok? 齊上

咁都信薯條真係無得救

女友一早就飛左我
家人唔知 唔知我賭 但知我一直草唔到錢

屌你老母 呢排興幫人賭啊

係咪手足先？

閪撚到 人地去借 仲要抽人3成 咁輸你係咪賠返100k俾薯條呀 屌你老母 美斯閪

咁就好心咪再借黎賭啦

絕路既時候有時都會信...橫掂我跟親d爐都唔中
佢就係一種方法

你仲想追
收手啦
如果係真事

比我都飛咗你 爭人咁多錢冇錢儲都唔係問題

你都on9 係都搵我 我2你8 依排贏得多 都想幫人賺下

著條日日食著條?
不過30K PER MONTH還就好快既
戒賭啦

我1你9
唔好同我爭

我有個朋友衰賭，差銀行廿幾萬，
最後比家人知道，最後出糧上繳戒賭成功，你諗諗呢條方法

認真撚小心上連登上到你傻撚左

比tg 我 入我爐跟水
我買個啲全部高水
但每次買50/100 鋤下 有就有無就無

可以幫你戒賭

皇馬又goal

我都想 我都咁諗
所以份糧會拎左黎賭 博上30k 最後次次都針哂 又要新借黎找數

賭錢只係娛樂啊，你叫雞屌完會唔會問隻雞拎返錢啊，享受過咪算囉，仲追數，追到老你都唔會追到

冇波冇角踢乜9

點傻都唔夠你傻啦

我都唔識分你真定假
大把人咁樣搵食呢排

俄假入波未

PFC無力啦，出事

你咁樣玩多半年你就爆..

搵30K 唔撚驚啦屌

水晶宮

咁都揾到食
d人真係傻架

PFC啲角去左邊

有冇人gel角細 幫下我

我真係唔撚太明
贏左佢話輸 你咬佢？
由過數個刻已經輸左

屌你俄假角細真係派錢

都真係好多人係tg叫我玩外賣
心諗馬會搞唔掂 玩乜春外賣

點gel都唔會有角大
算啦

下 波po初頭幾多笨柒俾人導左去玩信用額外賣
上黎叫生叫死係一部分姐 星之力個啲撚樣都害得人多

你咁輸得 搵你做客fat fat啦

你真係我見過最撚癲嘅賭徒

我有掂過 一係殘體 一係就介面太7 搞唔掂

借到1/4首期都未死得都幾難得

賭錢追數好恐怖，
當你玩500，2場就1000。幾場都輸就皮幾。

？？？
我睇波咋喎

角大又死屌

開左波未?

賭攬 先輸得多

信用果啲有幾多人真係贏到錢
贏錢仲要驚比人走數

一個月輸6k 打算收收皮

PFC下半場出來同上半場差咁遠Ga，屌，又神奇更衣室

數已轉 錢已袋

咁都可以0比0 深夜啲波真係on9

下場俄假一定角大 不過冇貨追

薯條你個名係咪有個鋒字

債主

相認

師兄留tg

信用卡額外即係咩

不是 溝女都冇錢 d女知我銀行冇儲錢一定即走

人都去左

點睇上黎又撚到人陪你一齊假膠

星之力?

今日買咩輸咩
利7+
兩次殺斯ng
俄超2.5大

輸鳩曬
有冇燈水比我反底

有冇人覺得薯條俠係假腸

幫幫手，依加買俄假主受讓得唔得先

大哥 冇得跟mama 我有時都有跟你角水
都多謝你 可唔可以唔好話我假膠

正常輸錢數係自己月入十幾廿倍
屋企又唔係有 邊會仲有心情上黎吹

2*1黎緊2場 1.71*1.71

無外賣

Pmed

你依加幫手買俄假主受讓我就信你

1.09？

應該指買完波之後指定日期先找數個啲外圍

會唔會神奇10C

無錢買盤了
信你買兩場主 ，ok?

想睇

對唔住囉

有即場
2-0之後買咪得

4c -6

唔通同朋友傾咩...邊有朋友會日日聽我講 唉又輸 又借錢 又還唔到錢既說話
得依到可以比我講下 抒發下 唔信都無計 借據又po過 輸錢飛基本上年年月月日日都po過

你賭黎為咩

幾時6連詩爆角細

樓上做乜撚野用1萬搏1千

練心

你不如拎50K 去孖爆新股算

ajax vs hertha berlin

農夫山泉幫到你

Pfc 要12m先識入？

講真你一早停既話而家可能分分鐘還清 可以重新開始同手足一齊撚下波

自己傻閪借錢賭
連登有人幫到你就唔係連登仔啦

Ajax ?

俄超1粒都冇

又想0:0完場

隊垃圾上半場入唔到波，下半場都唔會識入波，次次都係咁

HSBC1%平撚到爆
但咁撚多人抽唔中就息都蝕撚埋俾佢
我用cash抽 唔中就算撚數

祝你好運

兵工廠都係9.5s

真
股票真係最大賭海

幾百萬先保中一手喎，用Cash抽，大戶

終於跟到

咪想贏錢 正職以外既收入 多d零用
但同我18歲諗既想像已經好大出入 變左係咁還錢
我唔識股票 覺得要一次要比幾萬先買到

股票比球場馬場更假

Pfc入未呀，屌

你老味仲係0:0
盲人足球咩屌佢老母

冇本事拎幾百萬出黎抽啦
咪話左抽唔中就叫春算

strong

2隊等運到,一陣可能12m完場

屌 咁你起碼識幾時停嫁下
你返工依家就係為還賭債

比主隊屌打緊啊，點入

你點睇

我個大波24...

個個都咁諗嫁啦
多啲零用錢
邊有人真係做到

場場友誼賽都炒 但半一咁正 想博

返唔到轉頭 還哂都28-29歲
29先開始儲錢 on999咁垃撚圾

屌，上盤針

Mk don 對 阿仙奴 365無得買？

皇馬秒開3.5大

咁賭法，贏十鋪都唔夠輸一鋪，真係傻西黎

2隊波cls架,猜猜猜又要廢

唔跟lu

PFC贏波俄超一世球迷啊屌

盲人散步波

Ajax咁快 我仲諗緊架！

奇姆奇

PFC入波紅格，我信

就講就goal

點會返唔到轉頭
大把人都係月光族
還曬錢之後咪又係一條好漢

還唔曬你35都未儲到錢

半一高水

等下場算啦

PFC絕殺啦好嗎，有冇手足一齊集氣啊

下場啦 要入一早入左

咁都要輸半 屌你老母

攻咁耐都未見過封盤
睇來個莊好有信心0:0

補幾

咁樣屌打唔入 莊家殺左幾多走地上盤

下盤又贏

Pfc 頭關就要斷 很累

PFC絕殺我將派彩啲錢買哂星期六利狗，比次機會啦

2隊都冇攻,點封盤

01

0:1

哇！！！！！！

終於入啦

PFC!!!!

Goal，真係入，星期六一定要撐利狗啦

記得貼飛

買咗1:1 入未

即入

0:1唔洗輸半 好撚開心

上盤絕殺

集氣成功，好感動

掂啦 好撚爽

屌，真係一世球迷

同到你做朋友應該唔係強姦過你全家都未必會咁慘要咁報返落去
肯借錢俾你個朋友應該唔只強姦過你全家應該仲係1個人輪姦過你全家 唔係點會識著你..

上盤手足

索契一世球迷

集氣成功

角大手足呢

完場未

會唔會1-1

難得連登集體收錢

唔好搞咁多野啦

點解角大冇奇跡

真

0130 俄佬點部署好

要左入球大

兵工廠

阿妓

0130半大上船區

DLLM 前幾日聖莊比人絕殺 今朝墨狗又比柏卡絕殺 而家又比索契絕殺

會呀
個個月都會還比佢先 但下一個月要停一個月 依2日又賭大左 要拎預留還比佢既錢還d數先

阿妓轉半一 代表咩

轉半一
狗會想止蝕
上盤要了

10

學野 止蝕仲轉半一？

兵工廠仲加唔加注好...

圖拉贏一粒
平半贏全格
半一贏半格

咁串嘅

屌你老母絕殺

圖拉真心唔敢買 專業打假

可能唔止一粒咁少

想知你150K每月還幾多俾你個朋友 仲要0息口

受讓多數贏盤 讓人唔好搞喇

唔買主都唔好買客俄甲料

冇改錯名 場場都比人屌到key摸之

896

分左4位朋友
每月5k 還比借100k比我既朋友
另外50k 個位我未還過比佢...真係冇多餘還
仲有2個幾k既朋友都未開始還...

細feel

派彩派十年 買半和而家都未派
買唔到呢場半和
屌佢老母馬會

收手啦

初步計過你條數你每個月講緊最少要還2萬5..咁你人工都幾高

慳番哂

1000推上30000
第三口就針左

Mg今日出咩

今次唔信你

1c

st john同路
今次醒水了

2c

乜撚野3連

角細玩完

2

好似收返一角 依家2c

借錢賭等於on9
收手啦

大玩完
又玩食角

冇料到咪應該咁踢,組織唔好咪邊路進攻,好似上場2隊垃圾又唔係勁又要做得細咪on9囉

仆街，我都係下盤

真係怕，輸到漂冷汗
個天唔俾我贏

度左 唔記得左買

半大24

佢on9係借得幾千 要借就一次過借幾萬啦 幾千佢幾注冇晒追條撚咩

係

賭仔金句

好過完場事後分析

薯條唔係打足球小將咩
又賭錢

有無人買奇母雞

9.5s 24

坦波夫呢隊垃圾快空難啦
廢撚到比人絕殺

依家堅3了

一開頭以為連3 但食左個 岩先又有返第3個

跟劇本做野,唔使屌啦

主禁住屌唔入 好快比客中出

主之前咪試過禁屌入左粒,輕鬆輸返轉頭

4c

半大

原來水晶宮cup撚咗

刷啊俄撚KiMochi

兩點買咩好

客

有無 燈爐tg link share

其實薯條係咪份工做得唔開心

圖拉兵

兵工廠入波未

角大已死

4C VS 3黃

2點買咩好

主刷客唔刷 角大24

9.5s gel

半場有冇一球都成問題

24分鐘有4C
仲唔滿足

係
24

都係 完全為份糧加屋企期望

5射0中

你返咩行業
我都係你呢個原因

Kimoji唔撚刷角

份糧得20k多d 係唔夠還 好多都還min pay 同埋還少少推落下個月

皇馬歐聯u19冠軍

有咩工係會開心

咁我覺得你下決心轉工好過咁樣鳩賭鳩還

見你講幾次又唔似假膠

俄假1:0末？

角大GOGOGO

屌咩場歐聯又早開

2點場早咗開波

59分就開能左

屌你咩 無啦啦開咗波

on9 ?
58分開Ball

玩撚完
角大24

直屌主w

kimochi

星之力去左邊

老母基

俄超係咪痴撚線架 次次都係禁屌俾人入

咁樣入

買唔撚切盤

俄假上盤24

又會行撚過哂啲人既

Kimochi 魯芬2隊買親都閪 一唔追就反底

又買左咩

原來有場歐聯
完全唔記得佢

其實已經好過好多人
搵下其他野做過日子

半場追ok?

嚇撚死 我買歐聯

Sor9

5c

1:0

PAOK咁快入

假波confirmed